---
title: Dynamic Programming for Coding Interviews
tags: [alorithm, 면접]
date: 2020-07-21
---

* 원서 : [Dynamic Programming for Coding Interviews: A Bottom-Up approach to problem solving](https://www.amazon.com/Dynamic-Programming-Coding-Interviews-Bottom-Up-ebook/dp/B06XZ61CMP)
* 번역서
    * (종이책) [다이내믹 프로그래밍 완전 정복 빠르고 우아한 상향식 문제 풀이법](http://www.yes24.com/Product/Goods/81530015?Acode=101)
    * (이북) [다이내믹 프로그래밍 완전 정복: 빠르고 우아한 상향식 문제 풀이법](https://play.google.com/store/books/details/%EB%AF%B8%EB%82%98%ED%81%AC%EC%8B%9C_%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EB%82%B4%EB%AF%B9_%ED%94%84%EB%A1%9C%EA%B7%B8%EB%9E%98%EB%B0%8D_%EC%99%84%EC%A0%84_%EC%A0%95%EB%B3%B5?id=44S5DwAAQBAJ) (View 옵션이 Original Pages만 지원 )

## 감상
### 2020.07.21
- Kindle로 약간 보다가 번역서가 편집이 더 이쁘고 가독성이 좋아서 종이책으로 구입했다.
- 기술 면접에 적절한 난이도의 문제를 친절히 차근차근 설명했다.
- 원서의 제목이 저자의 의도에 더 부합하는 듯하다. 번역서 제목처럼 '완전정복'이라고하면 왠지 한 천페이지는 되어야할 것 같은 느낌이다.
